[{"ID_SUBTEMA":"114","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre tr\u00e1mites y servicios","ID_TEMA":"4"},{"ID_SUBTEMA":"15","SUBTEMA":"Peticiones sobre tr\u00e1mites y servicios","ID_TEMA":"4"},{"ID_SUBTEMA":"14","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre tr\u00e1mites y servicios","ID_TEMA":"4"},{"ID_SUBTEMA":"27","SUBTEMA":"Salud","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"26","SUBTEMA":"Turismo","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"25","SUBTEMA":"Desarrollo Social","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"24","SUBTEMA":"Laboral","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"22","SUBTEMA":"Educaci\u00f3n","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"21","SUBTEMA":"Obras P\u00fablicas","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"23","SUBTEMA":"Juventud","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"20","SUBTEMA":"Desarrollo agropecuario","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"19","SUBTEMA":"Desarrollo sustentable","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"18","SUBTEMA":"Seguridad","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"17","SUBTEMA":"Gobierno","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"16","SUBTEMA":"Comunicacion social","ID_TEMA":"5"},{"ID_SUBTEMA":"32","SUBTEMA":"Competencia de organismos descentralizados de educaci\u00f3n","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"38","SUBTEMA":"Competencia de dependencias federales y estatales","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"37","SUBTEMA":"Competencia de dependencias federales","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"36","SUBTEMA":"Competencia de varios organismos descentralizados","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"35","SUBTEMA":"Competencia de otros organismos descentralizados","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"34","SUBTEMA":"Competencia de organismos descentralizados de seguridad","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"33","SUBTEMA":"Competencia de organismos descentralizados de salud","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"31","SUBTEMA":"Competencia de organismos aut\u00f3nomos","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"30","SUBTEMA":"Competencia municipal","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"29","SUBTEMA":"Quejas o denuncias","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"28","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre vacantes, env\u00edo de CV","ID_TEMA":"6"},{"ID_SUBTEMA":"42","SUBTEMA":"Padron de Proveedores","ID_TEMA":"8"},{"ID_SUBTEMA":"40","SUBTEMA":"Informacion sobre arrendamiento de inmuebles","ID_TEMA":"8"},{"ID_SUBTEMA":"41","SUBTEMA":"Informacion sobre contratacion \/ adquisicion de bienes y servicios tramitadas en OM","ID_TEMA":"8"},{"ID_SUBTEMA":"43","SUBTEMA":"Sobre Programa de Becas","ID_TEMA":"9"},{"ID_SUBTEMA":"45","SUBTEMA":"Inventario de bienes muebeles \/ inmuebles","ID_TEMA":"10"},{"ID_SUBTEMA":"44","SUBTEMA":"Areonaves","ID_TEMA":"10"},{"ID_SUBTEMA":"48","SUBTEMA":"Poblacion","ID_TEMA":"11"},{"ID_SUBTEMA":"47","SUBTEMA":"Participacion Ciudadana","ID_TEMA":"11"},{"ID_SUBTEMA":"46","SUBTEMA":"Informacion en materia de derechos humanos","ID_TEMA":"11"},{"ID_SUBTEMA":"49","SUBTEMA":"Programas sobre sector agropecuario","ID_TEMA":"12"},{"ID_SUBTEMA":"51","SUBTEMA":"Recursos destinados a programas en materia de desarrollo social","ID_TEMA":"13"},{"ID_SUBTEMA":"50","SUBTEMA":"Informacion sobre acceso a programas de desarrollo social","ID_TEMA":"13"},{"ID_SUBTEMA":"53","SUBTEMA":"Otra informacion sobre sector eduaci\u00f3n","ID_TEMA":"14"},{"ID_SUBTEMA":"52","SUBTEMA":"Informacion sobre programas educativos","ID_TEMA":"14"},{"ID_SUBTEMA":"63","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por otros conceptos de gasto corriente","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"62","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de vi\u00e1ticos del C. Gobernador y comitiva","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"61","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de participaciones y aportaciones","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"60","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de otras transferencias","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"59","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de eventos","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"58","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de donativos, apoyos, subsidios","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"57","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de bienes muebles e inmuebles","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"56","SUBTEMA":"Pol\u00edticas \/ criterios \/ manual para el Decreto de Presupuesto de Egresos","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"55","SUBTEMA":"Deuda P\u00fablica","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"54","SUBTEMA":"Decreto de Presupuesto de Egresos","ID_TEMA":"15"},{"ID_SUBTEMA":"64","SUBTEMA":"Registro de escuelas","ID_TEMA":"16"},{"ID_SUBTEMA":"65","SUBTEMA":"Estad\u00edstica en materia de educaci\u00f3n","ID_TEMA":"17"},{"ID_SUBTEMA":"69","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre la plantilla de personal","ID_TEMA":"18"},{"ID_SUBTEMA":"68","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n laboral de personas espec\u00edficas","ID_TEMA":"18"},{"ID_SUBTEMA":"67","SUBTEMA":"Estructura org\u00e1nica \/ Organigrama \/ Funciones y descripci\u00f3n de puestos","ID_TEMA":"18"},{"ID_SUBTEMA":"66","SUBTEMA":"Directorio de dependencias y servidores p\u00fablicos","ID_TEMA":"18"},{"ID_SUBTEMA":"70","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre vacantes, env\u00edo de CV, bolsa de trabajo","ID_TEMA":"19"},{"ID_SUBTEMA":"73","SUBTEMA":"Programas \/ pol\u00edticas p\u00fablicas","ID_TEMA":"20"},{"ID_SUBTEMA":"72","SUBTEMA":"PED y\/o informes de gobierno Administraci\u00f3n 2015-2021","ID_TEMA":"20"},{"ID_SUBTEMA":"71","SUBTEMA":"Evaluaci\u00f3n a planes \/ programas","ID_TEMA":"20"},{"ID_SUBTEMA":"77","SUBTEMA":"Pol\u00edticas, criterios para la Ley de Ingresos","ID_TEMA":"21"},{"ID_SUBTEMA":"76","SUBTEMA":"Otra informaci\u00f3n sobre ingresos","ID_TEMA":"21"},{"ID_SUBTEMA":"75","SUBTEMA":"Montos de conceptos de ingresos","ID_TEMA":"21"},{"ID_SUBTEMA":"74","SUBTEMA":"Ley de ingresos (iniciativa \/ ley)","ID_TEMA":"21"},{"ID_SUBTEMA":"79","SUBTEMA":"Proyectos de inversi\u00f3n (SEDESU)","ID_TEMA":"22"},{"ID_SUBTEMA":"78","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre programas de la SEDESU","ID_TEMA":"22"},{"ID_SUBTEMA":"80","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre procedimientos en materia laboral","ID_TEMA":"23"},{"ID_SUBTEMA":"81","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre programas dirigidos a la juventud","ID_TEMA":"24"},{"ID_SUBTEMA":"82","SUBTEMA":"Marco normativo","ID_TEMA":"25"},{"ID_SUBTEMA":"84","SUBTEMA":"Otros asuntos en materia de medio ambiente","ID_TEMA":"26"},{"ID_SUBTEMA":"83","SUBTEMA":"\u00c1reas protegidas","ID_TEMA":"26"},{"ID_SUBTEMA":"86","SUBTEMA":"Otros asuntos en materia de desarrollo urbano","ID_TEMA":"27"},{"ID_SUBTEMA":"85","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre obra p\u00fablica","ID_TEMA":"27"},{"ID_SUBTEMA":"87","SUBTEMA":"Otra informaci\u00f3n de inter\u00e9s","ID_TEMA":"28"},{"ID_SUBTEMA":"89","SUBTEMA":"Otra informaci\u00f3n sobre comunicaci\u00f3n social","ID_TEMA":"29"},{"ID_SUBTEMA":"88","SUBTEMA":"Campa\u00f1as de comunicaci\u00f3n social","ID_TEMA":"29"},{"ID_SUBTEMA":"90","SUBTEMA":"Otros temas de SEDESU","ID_TEMA":"30"},{"ID_SUBTEMA":"91","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre el Parque Cimatario","ID_TEMA":"31"},{"ID_SUBTEMA":"3","SUBTEMA":"Informes, planes y programas","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"2","SUBTEMA":"Marco normativo","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"7","SUBTEMA":"Bienes muebles","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"6","SUBTEMA":"Servicios personales","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"5","SUBTEMA":"Padrones","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"4","SUBTEMA":"Estructura org\u00e1nica","ID_TEMA":"2"},{"ID_SUBTEMA":"13","SUBTEMA":"Responsabilidades administrativas","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"12","SUBTEMA":"Rendici\u00f3n de cuentas","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"11","SUBTEMA":"Transparencia","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"10","SUBTEMA":"Egresos","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"9","SUBTEMA":"Ingresos","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"8","SUBTEMA":"Pol\u00edtica hacendaria","ID_TEMA":"3"},{"ID_SUBTEMA":"95","SUBTEMA":"Peticiones de competencia de organismos descentralizados","ID_TEMA":"32"},{"ID_SUBTEMA":"94","SUBTEMA":"Peticiones de competencia de organismos aut\u00f3nomos","ID_TEMA":"32"},{"ID_SUBTEMA":"93","SUBTEMA":"Peticiones de competencia de Municipios","ID_TEMA":"32"},{"ID_SUBTEMA":"92","SUBTEMA":"Peticiones de competencia de entes federales","ID_TEMA":"32"},{"ID_SUBTEMA":"97","SUBTEMA":"Quejas y denuncias para PEEQ","ID_TEMA":"33"},{"ID_SUBTEMA":"96","SUBTEMA":"Quejas y denuncias dirigidas a otros sujetos obligados","ID_TEMA":"33"},{"ID_SUBTEMA":"98","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre auditor\u00edas","ID_TEMA":"34"},{"ID_SUBTEMA":"100","SUBTEMA":"Procedimientos y sanciones administrativas","ID_TEMA":"35"},{"ID_SUBTEMA":"99","SUBTEMA":"Manifestaci\u00f3n de bienes de servidores p\u00fablicos","ID_TEMA":"35"},{"ID_SUBTEMA":"101","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n en materia de salud","ID_TEMA":"36"},{"ID_SUBTEMA":"109","SUBTEMA":"Procedimientos y sanciones a polic\u00edas","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"108","SUBTEMA":"Padr\u00f3n de empresas de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"107","SUBTEMA":"Otros en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"106","SUBTEMA":"Modelos \/ protocolos y\/o procedimientos en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"105","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre servicios personales en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"104","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n reservada en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"103","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n financiera en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"102","SUBTEMA":"Estad\u00edstica en materia de seguridad","ID_TEMA":"37"},{"ID_SUBTEMA":"110","SUBTEMA":"NSJPA - COSMOS","ID_TEMA":"38"},{"ID_SUBTEMA":"111","SUBTEMA":"Presupuesto y comprobantes de erogaciones por concepto de comunicaci\u00f3n social","ID_TEMA":"39"},{"ID_SUBTEMA":"112","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n sobre sindicatos, huelgas","ID_TEMA":"40"},{"ID_SUBTEMA":"113","SUBTEMA":"Otros asuntos en materia laboral","ID_TEMA":"41"},{"ID_SUBTEMA":"115","SUBTEMA":"Informaci\u00f3n diversa sobre transparencia","ID_TEMA":"43"},{"ID_SUBTEMA":"117","SUBTEMA":"Planes e informes en materia de turismo","ID_TEMA":"44"},{"ID_SUBTEMA":"116","SUBTEMA":"Inversi\u00f3n en materia de turismo","ID_TEMA":"44"}]