[{"ID_TEMA":"2","TEMA":"Gobierno y administraci\u00f3n GEQ"},{"ID_TEMA":"3","TEMA":"Finanzas, transparencia y rendici\u00f3n de cuentas"},{"ID_TEMA":"4","TEMA":"Tr\u00e1mites y servicios"},{"ID_TEMA":"5","TEMA":"Sectores"},{"ID_TEMA":"6","TEMA":"Otros"},{"ID_TEMA":"8","TEMA":"Adquisiciones, enajenaciones, arrendamiento y contratacion de servicios"},{"ID_TEMA":"9","TEMA":"Becas"},{"ID_TEMA":"10","TEMA":"Bienes Muebles"},{"ID_TEMA":"11","TEMA":"Derechos Humanos y Poblacion"},{"ID_TEMA":"12","TEMA":"Desarrollo Agropecuario"},{"ID_TEMA":"13","TEMA":"Desarrollo Social"},{"ID_TEMA":"14","TEMA":"Educaci\u00f3n"},{"ID_TEMA":"15","TEMA":"Egresos"},{"ID_TEMA":"16","TEMA":"Escuelas"},{"ID_TEMA":"17","TEMA":"Estad\u00edstica"},{"ID_TEMA":"18","TEMA":"Estructura org\u00e1nica y recursos humanos"},{"ID_TEMA":"19","TEMA":"Informaci\u00f3n sobre vacantes, env\u00edo de CV"},{"ID_TEMA":"20","TEMA":"Informes, planes, programas, pol\u00edticas"},{"ID_TEMA":"21","TEMA":"Ingresos"},{"ID_TEMA":"22","TEMA":"Invers\u00f3n"},{"ID_TEMA":"23","TEMA":"JLCYA"},{"ID_TEMA":"24","TEMA":"JUVENTUD"},{"ID_TEMA":"25","TEMA":"Marco Normativo"},{"ID_TEMA":"26","TEMA":"Medio ambiente"},{"ID_TEMA":"27","TEMA":"Obras P\u00fablicas"},{"ID_TEMA":"28","TEMA":"Otra informaci\u00f3n de inter\u00e9s"},{"ID_TEMA":"29","TEMA":"Otros sobre comunicaci\u00f3n social"},{"ID_TEMA":"30","TEMA":"Otros sobre desarrollo sustentable"},{"ID_TEMA":"31","TEMA":"Parque Cimatario"},{"ID_TEMA":"32","TEMA":"Peticiones de no competencia"},{"ID_TEMA":"33","TEMA":"Quejas o denuncias"},{"ID_TEMA":"34","TEMA":"Rendici\u00f3n de cuentas"},{"ID_TEMA":"35","TEMA":"Responsabilidades administrativas"},{"ID_TEMA":"36","TEMA":"Salud"},{"ID_TEMA":"37","TEMA":"Seguridad"},{"ID_TEMA":"38","TEMA":"Seguridad y justicia"},{"ID_TEMA":"39","TEMA":"Servicios contratados para comunicaci\u00f3n social"},{"ID_TEMA":"40","TEMA":"Sindicatos"},{"ID_TEMA":"41","TEMA":"Trabajo"},{"ID_TEMA":"42","TEMA":"Tr\u00e1mites y servicios"},{"ID_TEMA":"43","TEMA":"Transparencia"},{"ID_TEMA":"44","TEMA":"Turismo"}]